死老母皇狗食撚屎 無球證幫手唔9識瀛波

3叉擊吹到幾撚勁
要靠條中場仔入波，唔係1分都無

系

王生

吹3叉擊勁嗰時有無三年🤔
btw 正皮左

得啦

知你隊波德甲冇對手喇

你拜狗出埋球證都然唔到啦

樓主=泥清

yes

皇狗點贏我地，大家有眼眯

贏就係贏 豬就係豬

你唔道德，你賤格

蝗=蒙武
拜=汗明

賤種蝗無視越位